Tesla調整完 再升既話

目標會係咪1000

一個月拆一次